有冇巴打仲未續bno?

本身都冇咩意慾去續
但見香港政府近年on99咁
開始有feel 想續

但身邊冇人有Bno/bc 幫手副署
留白副署果頁你估續唔續到？

雖然bno 對比起bc 都係7架啦
但手持特區好似更加7

冇人？

冇人有bno?

99冇bno

班00 後有撚bno

寄緊去

講左兩年到宜家都未續

印象中2-3星期搞掂

照寄先算
最多夾埋出世紙比佢

認真，重比咁多錢續黎做乜?
講到明無用

識用一定係用特區
試諗下 過關既時候 前面一班大媽
周圍既人都懷著妒忌我地中國人有錢既目光
而你 居然拎住本特區中國護照企係後面
e d中國人既光榮係你走去拎bno感受得到架咩？